有無人用緊sony dpt或者remarkable?

想買部e ink tablet睇pdf同jot notes
邊部比較好

同問

買都唔會買晒兩部啦